笑蔡若蓮就好啦,做咩要笑埋佢個仔？

先唔好理佢老母點賣港
首先有咁既老母已經好慘

匡仁在傳統名校喇沙書院畢業，其後負笈海外升學，畢業後返港工作，有一位拍拖多年的親密女友。匡仁文武雙全，除喜歡玩樂器，亦加入業餘單車隊及不時參加長跑比賽，一年前他曾在單車活動中發生意外而身受重傷，去年更患上抑鬱症。

對於一個熱愛運動既人黎講
呢類型既創傷絕對影響日後表現
如果仲要比賽,個種永遠冇可能100%盡力既感覺
未重傷過唔會明

你落埋去陪佢囉😔

從來冇人笑佢個仔，一直都係笑緊個老母姐嘛

樓主多d溫習下，閱讀理解。

弱智都上網